幫人係街搵返隻狗 反被狗主控勒索

事緣係附近見到街招話尋狗
張街招就話搵返有酬勞,幾錢就唔講喇,都係兩三千左右
咁啱跑步見到路邊有隻狗行黎行去
留意左一陣都無主人係附近就截住左佢
見佢又唔怕人咁應該有人養架啦
咁順手就打電話畀狗主睇下係咪失狗
點不知狗主黎到多謝都無句聲
就大大聲話我偷左佢隻狗黎勒索佢地攞錢
係香港係咪真係咁難做好人

好慘
做好人死全家
來生不做好人

三六滾一滾

樓主你其實可以影低個街招，然後去小額錢債處告佢違約

咪唔還俾佢囉

邊個垃圾咁仆街，影張街招嚟睇吓先啦

起底please

開佢電話啦
等佢咁仆街

呢啲垃圾狗主搞到冇人幫手搵狗就仆街啦